Olá,

Você está recebendo esta mensagem porque é mantenedor(a) de uma ou mais
páginas traduzidas para o português no site do Debian. A configuração
atual para notificações dirigidas a você é:

  summary: #$translators{default}{frequency}[$translators{$name}{summary}]#
  logs: #$translators{default}{frequency}[$translators{$name}{logs}]#
  diff: #$translators{default}{frequency}[$translators{$name}{diff}]#
  tdiff: #$translators{default}{frequency}[$translators{$name}{tdiff}]#
  file: #$translators{default}{frequency}[$translators{$name}{file}]#

Você pode mudar a frequência com que essas mensagens chegam, quais
informações são enviadas ou o email para o qual elas são enviadas
editando o arquivo webwml/portuguese/international/portuguese/translator.db.pl.

Se tiver dúvidas sobre essa mensagem ou sobre os procedimentos por
favor faça suas perguntas na lista debian-l10n-portuguese@lists.debian.org.
